五大訴求係咪要執執

撤回>>>唔信都好，已經好難成為主題
釋放義士>>>可以繼續
警察濫權>>>要成立獨立調查委員會，而唔係監警會成立
撤回暴動定性>>>呢個係咪已經無需要
真普選>>>呢個重要

收回暴動定性先有理由釋放義士, 撤回可以留但應該集中去警隊濫權, 方便日後其他惡法抗爭

但係佢地唔用呢條罪，但係會用其他罪名告